支持鋒神，我愛鋒神，我相信佢既所有決定！我相信大台！

唔好比人分化我地

#神既說話係不能夠反對

五毛唔好入黎搞化

鋒神是完美的！

鋒神

note with THX!
But u get out la

有好多五毛投負評洗版

請善用起底功能

佢既決定係唔係收你地自己去決定

真係唔明， 高舉民主又反公投， 第日你地上左位會唔會變小圈子政權架？ 現代太平天國？

係囉反公投既正仆街

公投係鋒神一個人精心準備比我地既，實行時間同策略都幫我地諗埋，你地班反對者一定係鬼

其實佢個名都知咩料